話說落街7-11買野飲個濕鳩話我地打遊客，如果聽日有此風向，之後同我狠狠打柒班大陸哩！

唔好打鬼佬